知唔知點解每次活動都有連登仔叫散？

因為三毛係唔會出街架屌你

光復香港，時代革命！

因為武勇嘅全部都係香討嘅師兄